估唔到藍絲d文宣可以咁有理論

原post:

CLS~!!!!!!! 無意中見到
個手法應該係抄POPA Channel
本身自己都中意睇心理學同哲學
依家見到佢地將d說法咁樣去演繹覺得好恐怖

因為本身心理學同哲學講的理論要好嚴謹
只要有少少避重就輕去演繹，同有心去歪曲個論點
就好易洗人腦

同d蠢的人就好撚易自以為聰明咁去用黎話人
覺得好L恐怖啊

其實解釋到廢老點解咁on9

第一段個 "集體無意識" 咪就係講緊警犬囉
亂棍打市民，開槍爆頭，屌記者，屌耶穌，醫院撤崗，叫英國議員收皮，扮記者，扮示威者，日日都係便服日，full gear撩你隻揪。。多到講唔哂

佢地係無思考能力的 好似邪教🙈

無錯，其實認真少少睇，就會覺得條片係講緊藍絲自己本身，一班集體無腦，又自以為有腦的人

屌，岀面成堆on9解密post，正經野又唔討論下

Push
要針對內容create對應content之後comment洗板解釋

我相信好多人一早想革命，只不個差個籍口同時勢。

係，但估唔到對面咪有米同有時間整條咁的片，同當一件on9的事，好有理論咁去講，就會呃到好多蠢人

agger.
但佢點樣成功引導藍絲而唔係黃絲去buy呢？靠例子？定係其實兩面都會buy，最後加劇分化局面？

佢地都開始想呃啲讀過下書但又無乜點諗野既人

建制資源多咁多,整到都唔出奇

咁對面咁有錢用似是而非嘅理論就可以呃到好多次為好醒嘅人

入去like自已友
比個意識形態佢地睇

佢依家條片係主要針對抗爭者，嘗試用一d on9理論去話抗爭者無獨立思考，片入面用的例子: 一班人去破壞，一班人去相信同一理念而唔同的溝通都係用抗爭者的圖/形象去形容

所以條片主要比藍絲，同一d一直唔思考政治的人去睇 / 信

推

其實係ga，佢根本就係將藍絲/建制個班蠢人做的野講成係抗爭者做，而因為班on9藍絲平時就係咁，所以佢地覺得其他人都係咁

今日公司個藍絲高層就係講緊呢樣野
話200萬人人云亦云
過份想像
有幾多個真係睇過條例
佢自己就真係睇過晒
覺得完全冇問題乜乜77
d擦鞋仔就係到話你好勁呀 睇得明
成班圍威喂扮理性

佢睇屌哂條例覺得無問題？？
橫睇掂睇都影響緊成個香港
就算咩都唔睇，只講經濟，班有錢人怕左條例而唔黎香港，香港就真係屎都無得食

有咁難明？？

佢呢啲理論，同樣可以用嚟話撐警集會
不過廢中廢老實覺得好啱聽嘅，覺得有「學術」去back up佢地嘅偏見

我公司老細一撚樣，開口埋口話示威者暴徒
明明條例一過，佢條撚屌同大陸做開生意大把機會俾人送中